{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162686?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 일출로405펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 高声放歌、飲酒、無分別な娯楽は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTV、WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、駐車可能などがあります。 周辺にはテジン海辺とオダル海辺があり、墨湖港までは10分ほどかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や無分別な行動は許されていますか？",
            "answer": "高声放歌、飲酒、無分別な娯楽は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTV、WiFi、オーシャンビューの客室、禁煙、駐車可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "周辺にはテジン海辺とオダル海辺があり、墨湖港までは10分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 555
    }
}